琴日原本慶祝一周年不過因為D少事分左手

想問下大家，咁分手都有原因啦，咁我ex 成日提到分手其中一個原因係佢係呢段關係究竟學左d咩？進步左d咩？

我ex 成日都話一齊之後冇嘢學到，冇進步。其實我唔係好明佢想學d 咩同進步d 咩

有冇人可以從女仔角度解釋我ex 想學d 咩

你巴定絲？

巴

癡撚線
咁想學野去工聯會興趣班啦

進步完先識到有錢仔
你教下佢含撚囉

可以係好多野嘅，例如係喺心靈上更加知道到愛係咩，喺思想上啟發到佢諗野更有深度，喺相處上學到更多同伴侶相處技巧......又或者現實啲，喺經濟上改善佢嘅生活質素又得......

總之，簡單啲講，就係同你一齊冇任何物質同非物質嘅收穫，所以佢覺得你冇價值，唔知同你一齊為咩

Thx

佢想同你分手, 唔好再煩佢

我係真絲
完全唔知你個ex做乜鳩
此post已完